msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCRM Front\n"
"POT-Creation-Date: 2015-12-30 16:08+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2015-12-30 16:08+0800\n"
"Last-Translator: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language-Team: Hintay <hintay@me.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.6\n"
"X-Poedit-Basepath: ../..\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;"
"esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;"
"_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: manage\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: install\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-2: system\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-3: bak\n"

#: commercial.php:140
msgid "Purchase Product"
msgstr "购买软件包"

#: commercial.php:150
msgid "Package Protected"
msgstr "此软件包受保护"

#: commercial.php:157
msgid "Package Officially Purchased"
msgstr "已从官方购买软件包"

#: commercial.php:164
msgid "Package Available"
msgstr "您可以下载此受保护的软件包"

#: index.php:64 misc.php:31
msgid "No Name"
msgstr "未命名"

#: index.php:76 misc.php:41
msgid "Empty Page"
msgstr "空白页"

#: index.php:100 index.php:1001 index.php:1025
msgid "View Screenshots"
msgstr "预览截图"

#: index.php:117 index.php:673 index.php:1127 index.php:1173
msgid "Report Problems"
msgstr "报告问题"

#: index.php:120 index.php:659 index.php:1180
msgid "Version History"
msgstr "版本历史"

#: index.php:123 index.php:305
msgid "Contact us"
msgstr "联系我们"

#: index.php:126 index.php:470 index.php:1342
msgid "Package Category"
msgstr "软件包分类"

#: index.php:159
msgid "View Package"
msgstr "查看软件包"

#: index.php:238
msgid "Add in Cydia<sup><small>™</small></sup>"
msgstr "在 Cydia<sup><small>™</small></sup> 中添加"

#: index.php:264
msgid "Add this URL via Cydia<sup><small>™</small></sup>: "
msgstr "请使用 Cydia<sup><small>™</small></sup> 添加地址"

#: index.php:275
#, php-format
msgid "<strong>%d</strong> packages in total."
msgstr "全源总计 <strong>%d</strong> 个软件包。"

#: index.php:279
#, php-format
msgid "Last updated: <strong>%s</strong>"
msgstr "更新时间：<strong>%s</strong>"

#: index.php:292
msgid "Visit Home Page"
msgstr "访问首页"

#: index.php:376 index.php:744
msgid ""
"Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><span style="
"\"color: #1a3665\">Pay</span><span style=\"color: #32689a\">Pal</"
"span><sup><small>™</small></sup></span>"
msgstr ""
"前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><span style="
"\"color: #1a3665\">Pay</span><span style=\"color: #32689a\">Pal</"
"span><sup><small>™</small></sup></span> 捐助"

#: index.php:392 index.php:760
#, php-format
msgid ""
"Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
"\"alipay\" src=\"%salipay_text_en.png\" /><sup><small >™</small></sup></span>"
msgstr ""
"前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
"\"alipay\" src=\"%salipay_text.png\" /><sup><small >™</small></sup></span> 捐"
"助"

#: index.php:410 index.php:464
msgid "No Section."
msgstr "无分类"

#: index.php:445 index.php:1331
msgid "More..."
msgstr "更多…"

#: index.php:496 index.php:954
msgid "Source Info"
msgstr "软件源信息"

#: index.php:517
msgid "Index"
msgstr "首页"

#: index.php:520
#, php-format
msgid "Copyright &copy; %s"
msgstr "版权所有 &copy; %s"

#: index.php:536 index.php:1227
msgid "Invalid package!<br />Perhaps this package has been deleted by us."
msgstr ""
"无效的软件包信息！<br />可能是该软件包已被删除，如有疑问，请联系管理员。"

#: index.php:549
msgid "View in Cydia<sup><small>™</small></sup>"
msgstr "在 Cydia<sup><small>™</small></sup> 中查看"

#: index.php:582 index.php:1246
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: index.php:603
msgid "Download"
msgstr "下载软件包"

#: index.php:629
msgid "View Screenshot"
msgid_plural "View Screenshots"
msgstr[0] "预览截图"

#: index.php:644
msgid "Video Preview"
msgstr "视频预览"

#: index.php:775
msgid "More Info"
msgstr "更多信息"

#: index.php:801
msgid "Notice"
msgstr "公告"

#: index.php:820
msgid "Your device supports this package"
msgstr "您的设备兼容此软件包"

#: index.php:822
msgid "Your device doesn't support this package"
msgstr "您的设备不兼容此软件包"

#: index.php:842
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: index.php:842
msgid "Downloads"
msgstr "下载次数"

#: index.php:843
msgid "Compatible with: "
msgstr "兼容的系统："

#: index.php:844
msgid "Last Updated"
msgstr "更新时间"

#: index.php:870
msgid "In this version"
msgstr "本版更新"

#: index.php:889
msgid "Changelogs"
msgstr "更新日志"

#: index.php:919 index.php:942
msgid "Fold Comments"
msgstr "折叠评论"

#: index.php:945
msgid "Unfold Comments"
msgstr "展开评论"

#: index.php:1020
msgid "No screenshots now."
msgstr "该软件包暂无截图"

#: index.php:1025 index.php:1127 index.php:1173 index.php:1342
#, php-format
msgid "The %s function is disabled."
msgstr "管理员关闭了 %s 功能"

#: index.php:1030
msgid "Current Device Info"
msgstr "当前设备信息"

#: index.php:1073
msgid "Submit Your Request"
msgstr "提交请求"

#: index.php:1080
msgid "Request for updating"
msgstr "请求升级"

#: index.php:1086
msgid "Compatibility Reports"
msgstr "兼容性报告"

#: index.php:1093
msgid "Fully Compatibile"
msgstr "完全兼容"

#: index.php:1103
msgid "Partly Compatibile"
msgstr "部分兼容"

#: index.php:1113
msgid "Not Compatibile"
msgstr "不兼容"

#: index.php:1121
msgid ""
"<p><strong>The software package compatibility report is voted by the "
"majority of users, and we generated these statistical data, for reference "
"only.</strong></p><hr /><p>If you have compatibility issues after "
"installation, your vote, may be able to help tens of thousands of users from "
"safe mode and many other threats.</p>"
msgstr ""
"<p><strong>软件包兼容性报告是由广大用户投票，系统统计生成的数据，仅供参考。</"
"strong></p><hr /><p>如果您，安装以后出现兼容性问题，您的一票，也许能够帮助成"
"千上万的用户免于安全模式、白苹果等诸多威胁。</p><p>当然，如果您安装以后能够完"
"美使用，也请您投上一票，它能够让大家更放心地安装软件包。</p>"

#: index.php:1141
msgid "Your report has been submitted.<br />Thanks for your support!"
msgstr "您的报告已经提交完成。<br />感谢您的支持！"

#: index.php:1151
msgid ""
"Please use Cydia to vote.<br />Each device is limited to vote for 2 times!"
msgstr "请使用 Cydia 进行投票。<br />每台设备限制投票 2 次！"

#: index.php:1162
msgid "You have reached the voting limit."
msgstr "投票次数超过系统限制。<br />请稍后再试！"

#: index.php:1191
msgid "Unknown change."
msgstr "未知更新"

#: index.php:1203
msgid "View This Version"
msgstr "查看此版本"

#: index.php:1216
msgid "No version history now."
msgstr "该软件包暂无历史版本"

#: index.php:1239
msgid ""
"Source manager can <strong>NOT</strong> solve the function problem of "
"package: you <strong>MUST</strong> contact the author."
msgstr ""
"源管理者<strong>无法</strong>为你解决软件包功能上出现的问题：你<strong>必须</"
"strong>联系其开发者或设计者。"

#: index.php:1263
msgid ""
"If the package is a commercial package, you can contact the sponsor to "
"obtain commercial support."
msgstr "如果该软件包为商业软件包，你可以联系其担保人获取商业支持。"

#: index.php:1270
msgid "Sponsor"
msgstr "担保人"

#: index.php:1286
msgid ""
"If you have questions when install or uninstall this package, please contact "
"the maintainer."
msgstr "安装、卸载过程中出现的问题，你需要将其发送给制作软件包的提供者。"

#: index.php:1292
msgid "Maintainer"
msgstr "提供者"

#: index.php:1310
msgid "Invalid section!<br />Perhaps this section has been deleted by us."
msgstr "无效的分类信息！<br />可能是该分类已被删除，如有疑问，请联系管理员。"

#: index.php:1321
#, php-format
msgid "<strong>%s</strong> packages in this section."
msgstr "该分类总计 <strong>%s</strong> 个软件包"

#: index.php:1322
#, php-format
msgid "Create time: <strong>%s</strong>"
msgstr "创建时间：<strong>%s</strong>"

#: misc.php:86
#, php-format
msgid "Welcome! <a href=\"%1$s\">Click to add</a> <code>%2$s</code> via Cydia."
msgstr "欢迎通过 Cydia <a href=\"%1$s\">添加</a> <code>%2$s</code> 访问本源。"

#: misc.php:88
msgid "Enter Cydia/APT URL"
msgstr "输入 Cydia/APT 地址"

#: misc.php:91
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: misc.php:94
msgid "Add Source"
msgstr "添加源"

#: misc.php:106
msgid "This page is restricted to Safari only!"
msgstr "移动版 Safari 访问首页，查看更多精彩内容。"

#: misc.php:115
#, php-format
msgid "My Favourite Repo: %1$s(%2$s)"
msgstr "我最喜爱的软件源：%1$s（%2$s）"

#: misc.php:120
msgid "Share To"
msgstr "分享到"

#: misc.php:128
msgid "Powered by <a href=\"http://82flex.com/projects\">DCRM</a>."
msgstr "由 <a href=\"http://82flex.com/projects\">DCRM</a> 强力驱动."

#~ msgid "This page is available to Safari only."
#~ msgstr "移动版 Safari 访问首页，查看更多精彩内容。"

#~ msgid "Welcome to <a href=\"%1$s\">Add</a> <code>%2$s</code> via Cydia."
#~ msgstr ""
#~ "欢迎通过 Cydia <a href=\"%1$s\">添加</a> <code>%2$s</code> 访问本源。"

#~ msgid ""
#~ "Dear manager, please follow the steps on <a href=\"init/index.html"
#~ "\">Install Introduction</a> first."
#~ msgstr ""
#~ "站长您好，如果您是首次安装 DCRM 专业版，请运行 <a href=\"init/index.html"
#~ "\">快速安装脚本</a> 。"

#~ msgid "Allowed To Download"
#~ msgstr "您可以下载此受保护的软件包"

#~ msgid "MySQL Error!"
#~ msgstr "数据库错误！"

#~ msgid "Compatibility Check"
#~ msgstr "兼容性检测"

#~ msgid ""
#~ "Welcome to <a href=\"cydia://sources/add\">Add</a> <code>%s</code> via "
#~ "Cydia."
#~ msgstr ""
#~ "欢迎通过 Cydia <a href=\"cydia://sources/add\">添加</a> <code>%s</code> 访"
#~ "问本源。"

#~ msgid ""
#~ "Donate via <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img "
#~ "class=\"alipay\" src=\"icons/default/alipay_text_en.png\" /><sup><small "
#~ ">™</small></sup></span>"
#~ msgstr ""
#~ "前往 <span style=\"font-style: italic; font-weight: bold\"><img class="
#~ "\"alipay\" src=\"icons/default/alipay_text.png\" /><sup><small >™</"
#~ "small></sup></span> 捐助"

#~ msgid "Device Info"
#~ msgstr "设备信息"

#~ msgid "In this version:"
#~ msgstr "本版更新："

#~ msgid "Changelogs:"
#~ msgstr "更新日志："

#~ msgid "Purchase"
#~ msgstr "购买"

#~ msgid "Recheck"
#~ msgstr "重新检查"

#~ msgid "Download Times"
#~ msgstr "下载次数"
